## **工具类:material-tools:**

* [万物指南](https://zh.wikihow.com/首页){target="_blank"}  （互联网上最值得信赖的指南网站）
- [空投快传](https://airportal.cn/){target="_blank"}   （超级好用的全平台文件隔空投送）  
- [Snapdrip](https://snapdrop.net/){target="_blank"} （在线传文件）
- [微信文件传输助手网页版](https://filehelper.weixin.qq.com/){target="_blank"}  
- [Apk文件下载](https://apkpure.com/cn/){target="_blank"}  （安卓应用大全）
- [PPT大全](https://www.pptsupermarket.com/){target="_blank"}  
- [PPT素材](https://www.ypppt.com/){target="_blank"}  
- [文件转换器](https://convertio.co/zh/){target="_blank"}  
- [在线工具网123](http://www.gjw123.com/){target="_blank"}  
- [兔二工具](https://www.amp360.net/index.html){target="_blank"}
- [帮小忙, 万能工具宝藏](https://tool.browser.qq.com/){target="_blank"}(腾讯出品的良心工具网站)  
- [MikuTools](https://tools.miku.ac/){target="_blank"}
- [搜番](https://trace.moe/){target="_blank"}
- [域名](https://namebeta.com/){target="_blank"}(极速的域名查询比价工具)
- [在线练习打字网站](https://dazidazi.com/){target="_blank"}
- [OKx](https://www.okx.com/cn){target="_blank"} (虚拟货币平台)
- [尝鲜π](https://betahub.cn/){target="_blank"}  （Apple测试版系统发布平台）
- [KMS激活](https://03k.org/kms.html){target="_blank"}  (一句命令激活windows/office)  
- [修改键盘映射](https://karabiner-elements.pqrs.org/){target="_blank"}
- [哆啦A梦的神奇口袋](https://baozangku.com/){target="_blank"}
- [ipax下载](https://armconverter.com/decryptedappstore/us){target="_blank"}
- [IPA](https://decrypt.day/){target="_blank"}
- [视频人声分离](https://vocalremover.org/){target="_blank"}
- [键盘检测](https://keyboardtester.co/keyboard-tester){target="_blank"}
- [ios越狱](https://xina.ss03.cn/){target="_blank"}    
- [Google Analytics](https://analytics.google.com/analytics/web/#/p345934440/reports/intelligenthome){target="_blank"}
- [七牛云](https://portal.qiniu.com/home){target="_blank"}
- [浩客](https://app.howxm.com/apps/bb241dcf5625c39207fda32f1542e4f5){target="_blank"}
- [JetBrains Mono字体](https://www.jetbrains.com/lp/mono/){target="_blank"}  (为编程而生的字体)
- [即书](https://www.keysuper.com/){target="_blank"}（在线制作PPT）
- [资源分享站](http://fxapp.ga/){target="_blank"}
- [IP地址查询](https://www.ip138.com/){target="_blank"}
- [ChatGPT](https://chat.openai.com/chat){target="_blank"}
- [虚拟SMS](https://sms-activate.org/download-app){target="_blank"}
- [iTerm2](https://iterm2.com/documentation.html){target="_blank"}
- [green-wall](https://green-wall.vercel.app/){target="_blank"}  
- [一次性邮箱](https://m.kuku.lu/){target="_blank"}
- [在线工具箱](https://tools.fun/){target="_blank"}
 
 

## **图像:material-image:**  

- [徕卡水印](https://www.immers.icu/){target="_blank"} （仅限ios快捷指令）
- [在线抠图软件_图片去除背景](https://www.remove.bg/zh){target="_blank"}  
- [33搜帧](https://fse.agilestudio.cn/){target="_blank"} (搜索到视频素材中的每一帧画面)    
- [Unsplash](https://www.xiaozhongjishu.com/sites/113.html){target="_blank"} (美图)  
- [500px](https://500px.com.cn/user/login?redirect=https%3A%2F%2F500px.com.cn%2Fcommunity%2Findex.html){target="_blank"}  (视觉中国旗下网站)
- [pixabay](https://pixabay.com/zh/){target="_blank"}  (免费正版高清图片素材库)
- [P站](https://www.pixiv.net/){target="_blank"}  （咳咳不解释）
- [高清美女写真](https://yskhd.com/){target="_blank"}  (仅供学术交流)
- [Mac软件icon图标](https://macosicons.com/#/){target="_blank"}  （图标资源全的离谱，完全免费～）  
- [阿里巴巴矢量图标库](https://www.iconfont.cn/?spm=a313x.7781069.1998910419.d4d0a486a){target="_blank"}  

## **视频处理/下载/播放:fontawesome-solid-video:**  

- [在线视频解析工具](https://pv.vlogdownloader.com/){target="_blank"}  (轻松在线下载视频) 
- [Twitter视频下载器](https://www.getfvid.com/zh/twitter){target="_blank"}
- [IINA](https://www.iina.io/){target="_blank"}   (IINA 是一款采用现代设计和流线型功能的在线mac视频播放器)

## **学习:material-android-studio:**

- [Github](https://github.com/){target="_blank"} (同性交友网站😁)  
- [Gitee](https://gitee.com/explore){target="_blank"} (国内的GitHub)
- [stack overflow](https://stackoverflow.com/){target="_blank"}
- [菜鸟教程](https://www.runoob.com/){target="_blank"} （学习编程语言的好去处）
- [思否](https://segmentfault.com/){target="_blank"} (中文技术交流平台)
- [36氪](https://www.36kr.com/){target="_blank"}
- [IT之家](https://www.ithome.com/){target="_blank"}
- [米游社](https://bbs.mihoyo.com/ys/){target="_blank"}   （我每天必学打卡的好平台）
- [英语真题](https://zhenti.burningvocabulary.com/){target="_blank"} (全得很)
- [高校书苑](https://ebook.hep.com.cn/ebooks/h5/index.html#/){target="_blank"}  （超全的大学课本-电子版）
- [口红极客](http://www.tianlefirstweb.fun/){target="_blank"} （口红号色号大全-男同志的福音）   
- [How to cook](https://cook.aiurs.co/){target="_blank"}  （程序员级别的做饭指南）
- [知性-性教育平台](https://knowsex.net/){target="_blank"} <b>（每个人都应该学习的两性知识！）</b>  
- [知否](http://www.daanbar.com/index.html){target="_blank"}(一款学霸学渣都不能错过的学习考试神器)  
- [看历史](http://www.lishiju.net/timeline.html){target="_blank"}  
- [花语大全](https://www.ip138.com/huayu/){target="_blank"}
- [1024code](https://1024code.com/) {target="_blank"}
- [必看网](https://www.biikan.com/)（人生必看的书籍）{target="_blank"}
- [男孩子武器训练手册](https://jiba.plus/){target="_blank"}(女生勿看) 
## **观影:material-movie-open:**  

- [茶杯狐](https://cupfox.app/){target="_blank"} （资源多，广告少）  
- [剧白白](https://jubaibai.cc/){target="_blank"} （干净的免费网站）  
- [达达龟](https://www.dadagui.me/){target="_blank"}   
- [低端影视](https://ddrk.me/){target="_blank"}(超清片源)  
- [69美剧](https://www.69mj.com/){target="_blank"} (看美剧咯)   
- [555电影](https://5dy6.vip/){target="_blank"}    
- [Libvio](https://libvio.fun/){target="_blank"}   (推荐)
- [全民影视vip视频在线解析网](https://www.daga.cc/){target="_blank"} (搜片直接看，有广告）
- [泥视频](https://www.nivod.tv/){target="_blank"}
 

## **小说:octicons-book-16:**

知乎盐选免费在线

- [免费盐选](https://mfyx.top/){target="_blank"}  
- [我不是盐神](https://onehu.xyz/){target="_blank"}
- [知乎搬运工](https://www.sxctp.org/){target="_blank"}

## **音乐:material-music:**
- [Listen 1](https://listen1.github.io/listen1/){target="_blank"}(Listen 1可以搜索和播放来自网易云音乐，QQ音乐，酷狗音乐，酷我音乐，Bilibili，咪咕音乐网站的歌曲)
- [落雪音乐](https://lxmusic.toside.cn/){target="_blank"}
## **博客/导航:simple-blogger:**  

- [Wcowin的个人网站](https://wcowin.github.io/mymkdocs/){target="_blank"}  （分享点有趣的技术）
- [Power-User:Telegram/Surge/Clash](https://congcong0806.github.io/){target="_blank"}  （电报Telegram教程--有）
- [小众技术](https://www.xiaozhongjishu.com/?from=itab){target="_blank"}
- [itab标签页](https://go.itab.link/){target="_blank"}  （超级超级好用的Edge，chrome启动标签页）
- [快一点启始页](https://go.mtab.cc/){target="_blank"}
- [青柠起始页](https://limestart.cn/){target="_blank"}  (极简，好看)
- [利其器导航](https://www.jiceng.org/wzdh){target="_blank"} 
- [电报狗](https://www.smsgou.com/){target="_blank"}
- [奈飞小铺](https://www.ihezu.cc/?sid=fSaqZq){target="_blank"}
- [A姐分享](https://www.ahhhhfs.com/){target="_blank"} 
  
## **技术/IT:material-star-check-outline:**

- [Node.js](https://nodejs.org/en/){target="_blank"}
- [Git](https://git-scm.com/){target="_blank"}
- [Web开发](https://developer.mozilla.org/zh-CN/docs/Web){target="_blank"}
- [Homebrew](https://brew.sh/index_zh-cn){target="_blank"}
- [Jekyll](https://jekyllrb.com/){target="_blank"}
- [Emoji大全](https://www.emojiall.com/zh-hans){target="_blank"}
- [UTM](https://mac.getutm.app/){target="_blank"}
- [文档｜Hexo](https://hexo.io/zh-cn/docs/#%E5%AE%89%E8%A3%85-Hexo){target="_blank"}
- [Vue](https://cn.vuejs.org/){target="_blank"}
- [Just the docs](https://just-the-docs.github.io/just-the-docs/){target="_blank"}
- [W3](https://www.w3school.com.cn/){target="_blank"}( W3School，你可以找到你所需要的所有的网站建设教程。从基础的 HTML 到 CSS，乃至进阶的 XML、SQL、JS、PHP 和 ASP.NET)
- [docsify](https://docsify.js.org/#/zh-cn/){target="_blank"}
- [Java](https://mrjokersince1997.github.io/My-Notes/#/){target="_blank"}
- [菜鸟](https://www.runoob.com/){target="_blank"}
- [源码之家](https://www.mycodes.net/){target="_blank"}
- [bootcss](https://www.bootcss.com/){target="_blank"}
- [Typescript](https://typescript.bootcss.com/){target="_blank"}
- [Hexo](https://hexo.io/zh-cn/docs/#%E5%AE%89%E8%A3%85-Hexo){target="_blank"}
- [Git](https://git-scm.com/){target="_blank"}
- [Node](https://nodejs.org/en/){target="_blank"}
- [YAMl](http://www.ruanyifeng.com/blog/2016/07/yaml.html){target="_blank"}
- [Emmet语法](https://docs.emmet.io/cheat-sheet/){target="_blank"}
- [在线接口测试](https://getman.cn/){target="_blank"}
- [Docker教]程(https://docker.easydoc.net/doc/81170005/cCewZWoN/lTKfePfP){target="_blank"}
- [Unity](https://unity.cn/){target="_blank"} 
## **设计:material-material-design:**

- [Fotor](https://www.fotor.com/cn/){target="_blank"}(简单好用的在线图片编辑软件)
- [Adobe](https://color.adobe.com/zh/explore/newest/){target="_blank"}(懂得都懂)
- [可画](https://www.canva.cn/?display-com-option=true){target="_blank"}
- [UI酷设计](http://uicool123.com/){target="_blank"}
- [稿定设计](https://www.gaoding.com/introduction?hmsr=itab-itab-itab--itab-itab-bdqd)
- [artstation](https://www.artstation.com/){target="_blank"}
- [Noun Project](https://thenounproject.com/){target="_blank"}
- [配色](https://webgradients.com/){target="_blank"}
- [中国色](http://zhongguose.com/){target="_blank"}
- [Headless UI](https://headlessui.com/){target="_blank"}
 

## **:simple-ios:捷径**

✅ ShortCuts - 快捷指令网站合集  
▎快捷指令

- [捷径社区](https://sharecuts.cn/){target="_blank"}  
- [捷径盒](https://jiejinghe.com/){target="_blank"}  
- [捷径库](https://jiejingku.net/){target="_blank"}  
- [少数派捷径](https://shortcuts.sspai.com/){target="_blank"}  
- [柯基捷径库](https://www.kejicut.com/){target="_blank"}  
- [快捷指令库](https://www.rcuts.com/){target="_blank"}  
- [小良哥捷径](https://iphone8.vip/gz.html){target="_blank"}
 

## **好玩:simple-funimation:**

- [宇宙的刻度](https://htwins.net/scale2/){target="_blank"}
- [100000stars](http://stars.chromeexperiments.com/){target="_blank"}
- [小霸王](https://www.yikm.net/){target="_blank"}
- [网易云游戏](https://cg.163.com/#/mobile){target="_blank"}
- [渣男-说话的艺术](https://lovelive.tools/){target="_blank"}
- [上班摸鱼必备](http://fakeupdate.net/){target="_blank"}(假装电脑系统升级)
- [灰机wiki](https://www.huijiwiki.com/wiki/%E9%A6%96%E9%A1%B5){target="_blank"}
- [原](https://paimon.moe/){target="_blank"} 
